美心仆哂街，伍淑清個水炮車仲牙斬斬

美心算係今次反送中受創最嚴重既商鋪
連政府建築同狗屋都唔會一星期裝幾次
但完全影響唔到罪魁禍首伍淑清
想推返一個舊post比大家睇睇

［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

大家打左好耐一條好偏遠既支線
而且條線付出成本同收獲唔成正比
係時候望下有條線明明大佬直屬主線

事實上佢就係想美心冧
美心大老闆其實唔係佢

搵番d咩婦協出黎仲好啦

真接上佢屋企啦

美心有心自救就一早同佢割蓆啦
話唔埋兩邊都係藍

美心買起個廢老就ok了

推

push

美心晨早同佢割咗啦

割左都仲係藍
唔比寫朱古力牌玩自我審查

一割就大6嗰邊生意比人搞

根本係比個奸姑媽SET佢士碌架

奸姑媽自己就傷唔到皮毛

有心靠害

話說佢都個頭近，應該同荷蘭叻一樣無野驚，點尻up都得

推到有人理

荃新天地美心離哂譜。 霸佔行人路

伍淑清重怕香港美心唔夠死 踩多兩腳

美心係藍店
不過唔係最優先處理嗰啲
俾人裝修得最嚴重係因為一街都係

lol, 其實美心都出左聲明話條友冇參與所有公司決策諗住割, 但條友真係靠害擺明想美心死快D 大家可以繼續成全佢。

無計啦 伍淑清咁出位 咁想做出頭鳥

要記住伍淑清每年都收過百萬美心股息嫁
無分管理姐 但都係得益者

（p.s.美心非上市公司，股份唔會咁易拎到）

(美心)已證實世界之窗屬於伍淑清(有圖)

唔需要幫美心洗白

今日好多美心打手試圖幫美心洗白

睇下美心股權就知美心死都唔會影響佢
反而Diary Farm而家先係最大股東

牙詀詀

牛奶公司都有 50%，只係無決策權
大小姐擺明唔撚 care，生意又唔係佢

佢擺明想美心死

黨鐵有狗守 美心鋪就總有一間係左近

宣佈可以擴大到全美心旗下既 包括simply life 個d

唔緊要啦，美心咁想離開香港個市場咪大家送佢一程囉

我都覺，正常唔會仲係度撥火！
希望美心棄暗投明啦

大學站間美心點解仲完好

伍淑清仲係老處女？

Good afternoon sir

點都好，黑心都係仆街

最L過引係美心呈清又死、乜都唔做又死

咁伍家一定都係愛國商人，一定唔會同佢割席
而家係starbuck同元氣比較可惜
希望牛奶公司自己買晒100%經營權好過

直接裝修個死老野啦

so what, 佢家人自然會同佢施壓，一係美心自己行多步，捐番十幾萬比星火，比你開番店只係杯割有幾難，

黎到呢個地步仲想講兩句當無數

某國際雪糕公司都係咁啦

其實美心好多手足唔介意大家裝修
利申:唔好問我點知

佢都on9，人地消防員遊行要改善待遇都有啦，無知到咁，公務員有立場有咩出奇，不過唔可以因為立場而做事偏頗姐，唔通好似啲選舉主任咁呀？

點仆晒街，琴日行過都仲係好多人幫襯買麵包

美心都唔撚同佢岩既

是但啦，冚家富貴啦

裝修係一回事，無限期罷食就無論點都冇錯

點止尋日，每日番工都一堆人繼續買美心、東海堂，食元氣、美心mx，攞住杯starfucks

開賭最好班賭徒理撚得你香港淪陷
pansy ho乜事都無😚

空氣包都買屌

美心自己 好 買起 伍淑清

D 股票

堆

搞美心根本傷唔到佢

唔反我就香港生意食曬屎，一反我大陸生意就仆係度

佢仲有水咩？

同意

條老野唔係有自己品牌咩?
見出面有post爆

幾時到婦女會

佢仲係水炮車？

精人出口, 笨人出手。

清sir j完email未？

害鳩隔離房d人

講個笑話
香港有言論同表達自由

推 習曱甴 甴近平

咁大老闆都要出聲同佢割先得架

佢應該出唔到水架啦咪玩啦

挑，佢心諗我都個頭近，怕你班連燈仔咩

要美心收番個百萬息先至有得傾。

美心都無否定過佢講嘅野 , 當美心同意啦 , 佢地內部點玩唔關外人事囉

點樣可以整死個呀婆

你肯定條老婦仲做到水炮車?

香港啲starfuck 好難飲其實

美心已經講左條八婆係美心無任何職位，當然你可以話割得唔夠清啦~但一早已經講，佢一定會定時出嚟講野引手足裝修，佢根本唔想停係想整死美心。

細心d諗
美心就算唔係呢條臭閪都一定唔會係黃絕對係藍
無死錯人

佢有份收過百萬股息 好難話佢冇關係喎

中平安都每年收梗匯豐唔知幾多個百萬既股息
係咪又要裝修hsbc

red]美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒[/red]

真
一早割咗
但冇人理佢
個老闆慘到卜街

笑到仆街
個post叫人集中照顧大小姐，有班人就係咁話幫美心洗白，結果過多半年都係繼續爆美心，大小姐繼續開心9up

佢同梁愛詩磨豆腐架

其實只係唔想大家中計，你講呢D 先係係度帶風向囉

點知係咪美心老闆搵姑姐試水溫？

美心老闆同條八婆兩房人嚟，八婆奪權失敗，而家美心個ceo 係番書仔嚟，根本唔岩傾

其實大家如真係吾好搞美心
佢都同伍淑清割咗席
又冇表達政治立場
你仲想佢點
佢大陸嗰邊仲有生意
調返轉你喺佢
你可以做到啲乜嘢
反而大家樂
呢間咁嘅嘢先值得裝修
個總部仲要設喺大陸

(上段打錯咗)
其實大家不如真係吾好搞美心
佢都同伍淑清割咗席
又冇表達政治立場
你仲想佢點
佢大陸嗰邊仲有生意
調返轉你喺佢
你可以做到啲乜嘢
反而大家樂
呢間咁嘅嘢先值得裝修
個總部仲要設喺大陸

伍氏成個家族都冇人為佢出聲
每年係咁意俾雞碎咁多股息佢
真係唔知邊個放棄邊個

點解成個家族都無人出聲屌佢
其實好簡單就可以洗白
你求其搵樣野公開屌柒隻老閪咪得囉 咁
大陸人以為普通爭產
香港人又明白美心同隻老閪割席
咁撚簡單都諗唔到
美心一日唔做就繼續裝修 睇邊個重成本

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

360都割咗啊